有冇人會因為人地一句說話記足一世

麻煩講出口個陣諗下自己係咪真係做到先講喇屌你老母

你係一個好人

記得同唔記得都好
塵歸塵 土歸土

中三係最後一年可以玩
一個平時當佢on9既老師講，但我記到依家

會

記得細個老母話我讀唔成書咪去做雞囉
雖然同佢關係好好 但有時諗返起都

小一個音樂老師鬧我係咪覺得自己好叻
原因只係我好快咁舉手答問題
記左十幾年 我真係好憎佢
我真係好記仇

記足一世最好
我要你記住我一世

好陰毒

會 之前同個ex 分手
佢喊住咁講 真係想同我結婚

唔好係到浪費時間
去搵第二條出路

搵到就唔會浪費時間

有啲說話只係聽過一次但永遠都忘記唔到

我同我個同學講薄荷會影響一個人既食慾
佢問我咁究竟係想食嘢定唔想食野
我答唔想

例如呢

小學三四年班 記到宜家
我話個miss唔公平
佢同我講:呢句世界冇公平嘅事㗎 *睥住我*
宜家覺得佢都講得幾啱…

中學俾班臭雞話我肥 原句:你呢啲先係肥囉

記足一世嘅說話可以係好野WO

快鳥

三萬蚊 過夜

你覺得要ex憎你定係自責內疚好啲

連登仔成日屌人老母

麻煩講出口個陣諗下自己係咪真係做到先講喇屌你老母

諗清楚了 屌你老母